咁多人供裝比前線，係希望你地可以繼續為香港人奮戰

過去一星期，相信全港既gear都比香港人掃曬，再埋Amazon 同其他外國source既gear,相信前線既裝備肯定大幅改善
不過供裝比前線既主要目的，係想前線響有事既時候可以走快d,之後可以長期為香港戰鬥
並不是要你們束手就擒

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

歡迎美帝在港設中程導彈 HKers welcome the US to deploy a missile in HK